日本AV界出現倒閉潮！受政府2限制打擊,「群X」片商宣佈關門

2018年04月08日 21:26
男女男女焦點
日本AV界出現倒閉潮！受政府2限制打擊 「群X」片商宣佈關門

生活中心／綜合報導

日本近年來經常傳出有AV業者強逼女性下海拍片等醜聞，導致日本政府開始加強審查AV產業。AV達人「一劍浣春秋」8日就在臉書發文表示，隨著日本對成人影片審核越來越嚴格，已經有部分片商撐不下去，目前也有2間極有特色的日本AV片商倒閉，令許多影迷相當痛心。

AV達人「一劍浣春秋」發文分析說，日本政府為了掃除強逼女優拍片陋習，加上2020年東京奧運漸漸來臨，因此對AV產業的審核越來越嚴格，導致許多片商對於「僱用新人」也越來越小心，使得AV界發生新人女優不足的情況，「相信大家都看得出，近來新人愈來愈少了，為什麼呢？因為不想再上社會版」

日前知名AV男優清水健也曾經爆料說，廣受廣受影迷喜愛的「女子校生」系列恐遭禁。一劍浣春秋就表示，隨著「新人啟用困難」、「拍攝題材受限」等雙重打擊之下，已經有一堆片商開始撐不下去了，「最近就有兩家極有特色的片商暫停發片！」

像是以「超誇張開高叉泳衣」及「女優翻白眼」打響名號的片商「乱丸」就宣布暫停發片；另外一樣出狀況的還有「ズッコン／バッコン（ZUKKON/BAKKON）」這間大亂交片商，因為該片商以專拍「群交」為主，拍片就要動員大量女優，導致成本原來就非常高，以現在這種環境也只能關門大吉。

「這一行現在真的不好做……」、「這不只是女優少了可以演出的環境、更是影迷的損失」。一劍浣春秋就呼籲廣大影迷，如果你偏好某些片商的作品，真的要找機會買正版支持一下。

睇嚟要飛日本買返啲收藏

好

架仔變態野應該要收檔啦

屌呀, ZUKO 果D大堆頭大製作咁樣收皮, 真係

即係會有好多風化案發生

睇歐美av囉

同睇紀錄片入面啲野獸扑嘢冇分別

無碼?

歐美成日屌屎眼

no

執個班都係無啲創意
我就諗住投稿
內容就係毒撚係便利店做pt 新來左個女仔同事 毒撚一見鍾情
但原來條女有個mk男友日日接佢番屋企屌
毒撚只好平時索下女神朕味 女神去完廁所就奶廁板打j
點知有人女神俾條仔飛左 好傷心 收工個時叫毒撚陪佢行
最後叫埋個毒撚去佢屋企
然後培養感情最後中出女神

tokyo hot都無得做

奧運前打壓
怪就怪女權左膠

而家既日本政府係右翼, 安倍晋三都係右翼

一直獲日本右翼團體支持，學園理事長籠池泰典，是日本極右翼團體「日本會議」的成員，而安倍政權同「日本會議」關係密切，十多名閣員是日本會議國會議員懇談會成員。安倍更是懇談會的骨幹。

我都知
但日本政府都要睇西方國際
奧運要順利冇人嘈一定要打擊

無啦無啦 間接無得睇av打飛機

打丁都唔俾，罪案率急升

亂丸近年新片都唔好睇o既

唉，各位巴打睇黎起碼要忍多兩三年，依家好多時都係為打而打，d片都唔多吸引 到時jav逢勃番我一定大大篤精射穿個Mon

而家套套橋段千篇一律，
故事拍法甚至分鏡都差不多只係換咗條女
以前真係好鬼引人入性，日本仔都技窮

叫啲導演去台灣進修一下

佢地轉珠扑野都諗得出，你駛同av班導演擔心

Mon 住新北風化案一日一套都得

幾叻既人, 都鬥唔過政治

奧運正仆街 偽道團體又係仆街
已經俾你班美國佬搞到要睇格仔 依家又要搞尻人

上一兩年個D好睇D

無撚錯

應該去奧運場地拍四仔奧運會

最近乳首系列唔錯，我幾鐘意搞條女粒LIN

但d損手村就淫亂到仆街

人生已完

唔好ar........
仲想除褲打丁射落街家

G持打擊低汁AV

連今永都玩到停左
日本仔真係無撚人性

禁哂我d初戀 點做人呀

最like看多人凌辱2女av
玩完後2條女成身子孫係床上喘氣樣

唔止av 連動畫都禁

依家都on9
成日莫光豬
著著下黑絲 又唔阻
又要晒時間除咗佢
又成日拍第一身鏡
同埋職業題材少咗好多

屌到翻白眼

一齊去日本領事館打j抗議

封面有黑絲但實際上得幾分鐘係著緊

遲啲就立例，唔俾用玩具，再遲啲，AV只可以採用單一嘅男上女下體位，規定插三十三下就要射，唔準多唔準少…

多女一男就正 吉下呢個 揸下果個
最撚憎睇多男一女 女女女 果啲 一見到即刻飛 好撚噁心

原來咁多爸打都鐘意絲襪
屌佢老豆真係損人不利己
有啲片仲仆街，封面著吊帶絲襪入面可以無嘅

呢個post討論質素奇高

咪撚戇鳩啦

要過埋東京奧運先正常返

AV既出現減低好多犯罪率
利申, 極反對威迫欺騙強制女人入行

拿拿聲儲返幾TB渡過寒冬

啊....啊.....啊......fuck me..... yes (粗魯/老牛聲)

講開亂丸, 好耐以前蚊香社都有個タランチュラ系列一樣咁痴線, 好似想食左個男優咁, 番號係DOM (唔係之後o既やにたい放題系列)

早就應該汁撚晒佢唔好俾佢害後生仔啦

絲襪系列只睇259luxu

少AV就出多啲GV

真係好撚恐怖，三四仔完全一潭死水。

改變唔到環境，就改變自己

巴打講得一啲都冇錯
果然係同路人

正正就係多女一男都收皮先慘絕人寰

唔鐘意個拍攝手法
無劇情上床又唔除鞋
無絲襪腳趾睇

邊套

人性就係咁虛偽

鼓勵你先將佢寫成甜故

係，連劇名都一樣，search 個名，成堆女優拍過

就係貪佢唔除鞋

友田彩也香個套囉
N年前

日本人好尊重av女優

同日本政府講:全世界嘅男人大部份都係睇日本AV打飛機，冇日本AV=日本挽撚猿

我諗唔明如果負評係表示對av不滿既 除左女性 咩人會負評？

有幾多人有買正版呀

On9 支那人諗法

你就on9，夠膽就話你冇睇過日本AV呀柒頭皮

當然有

back to fucking my cat then

唔好撚睇吖笨

屌
怪唔撚知得zuko咁耐冇新片
還我zuko呀仆街

係，Mon住香港都係得床單換保單

大把以Sport 做主題

奧運完咗就用返個場拍av屌足36小時
Av介又再度勃起來了

最like輪大米av

亞洲人睇啲鬼佬鬼婆扑野
打J點扯得起啊

咩都左膠
唔好咁痴線啦你